又来了

已经有几年都没有来这里了，几乎都忘了我还有个豆瓣。最近被一人提起了我对豆瓣的记忆再次回来这里。看了三年前写得短短几篇日记，当时的状态和现在差别真大。这三年里自己的改变也挺多。开始从事出版行业了，从一开始的不了解，鼓着勇气上，到现在开始多少有点了解有点体会。看来什么事情都还是要坚持！三年前说过要学英语，结果到现在自己还是一个英语盲。前几天还被取笑了，在这里在撂下一句话，在表一次决心，我要学英语！有空会常回来的了！